18歲生日第一件事應該做咩？

我先： 排公屋
以下開放討論

入馬會轉一轉運

on9

呼吸

自己一個食蛋榚

換身分證
->六合彩
—>破處
—->3P

去711買jolly sandy

Call 囡幾p

叫雞啦緊係

當然係踏入馬會，致富第一步

中大教授 必勝方程式 賭馬贏半億
2016年2月27日 (六)
將賭馬當作學術研究課題的中文大學統計學系教授顧鳴高，與一名外籍「金主」合夥，透過自己研發的方程式在港賭馬，該方程式近年愈贏愈多之際，顧鳴高忽然要求拆夥，觸發一場訴訟。顧的「金主」民事控告顧私下用該方程式賭馬，要求顧交代因此贏得的彩金，但顧只肯交出三個馬季的賭馬紀錄。高院昨下令馬會向顧的「金主」交出顧在另外四個馬季的賭馬紀錄，高院的判決書更透露，顧在三個馬季內已贏得五千六百萬元，其「得意弟子」雖不屬高薪一族，近年卻有錢與家人購入了七個物業

中大教授顧鳴高被指用涉案程式投注賽馬，於三個馬季已贏得五千六百萬元。

相關新聞：

【賭馬方程式】美職業賭徒靠方程式智破馬會 賭馬贏近10億美元！
2018年05月05

61歲美國職業賭徒Bill Benter透過一個「賭馬方程式」，在香港賽馬會的賽馬上，與團隊贏近10億美元！最近他接受《Bloomberg》訪問時，講述其賭馬故事。

Bill Benter透露其團隊於1989年起於香港賽馬會投注，整個賭馬生涯共贏得近10億美元，並曾經於2001年在港中3T（Triple Trio），贏得1.18億元，但卻不敢去兌現。

Bill Benter於Pittsburgh出世，大學時修讀物理，1979年，22歲的Bill Benter當時在賭城拉斯維加斯賭錢，主要玩卡牌類。他在7-11工作，時薪為3美元，並將薪金全數拿去賭錢，他透露當時全日大約能贏得40美元。翌年他在麥當勞做清潔工，認識了拉斯維加斯一隊澳洲Poker隊，領隊Alan Woods邀請他加入Poker隊，於是Bill Benter踏上職業賭徒之旅。他在6個星期內，於蒙地卡羅的21點賭枱上贏得8萬美元，於是他放棄大學，並在拉斯維加斯定居。4年後轉戰香港馬場。

他透露，香港賽馬使用一種名為parimutuel的系統，馬會於彩池用得17%佣金，其餘用作慈善用途，他表示彩博贏率要高過馬會的17%。於是他在拉斯維加斯尋找賽馬的資料，其後透過收集香港賽馬幾千場數據，花了9個月時間研發程式，於1985年9月，帶同IBM電腦飛往香港。

他透露，賭徒資有限的資金作無限的賭注，最終只會破產，於是研發出一套軟件，同一匹馬的賠率較馬會開出的更熱門，代表該匹馬贏出的機會更大，於是他們便以此方式投注。不過第一年，他們以15萬美元作賭本，結果卻輸了12萬美元。其後他回美國尋找資金，作改善方程式，結果第2年在馬場贏得60萬美元，並於90至91年馬季贏得300萬美元，94年度贏得1,000萬美元。在97回歸前，他的團隊曾贏得5,000萬美元，但由於贏錢太多，其博彩戶口被凍結，於是他暫停投注一年，改變投注方式，曾經以160萬港元投注5.1萬個注項，他強調會避免領取巨額獎金，以免引起馬會高層注意。

他聲稱，2001年時曾經投注3T贏得1.18億元，但卻不去領獎，而是發匿名信給馬會的董事，並指自己不會領獎。他表示其團隊累計贏得近10億美元，但一大部份會分紅給其他團隊及投資者，並指自己並非億萬富翁，目前仍經營一間醫療公司。他取笑地指，目前仍會在世界各個賽馬中賭錢，並自己的方程式仍然可以贏錢。

馬場賭神憑「賭馬方程式」智贏78億 中本港馬會1.2億三T無領

2018-05-06 00:50
最後更新日期：2018-05-06 09:17
人人都想發個橫財夢，美國職業賭徒Bill Benter利用所創「賭馬方程式」，由1989年至2007年期間，賺取香港賽馬會在內的馬場，超過10億美元獎金，折合約港幣78億元。

這位「馬場賭神」Bill Benter其後卻因贏得太盡觸動本港馬會神經，他稱遭凍結其投注戶口。一套「賭馬方程式」贏錢無數，但卻贏到不敢領獎，包括聲稱未有領取1.2億元三T獎金，何解？退出香港多年，他仍未放棄，深信方程式仍可於世界贏錢。

Bill Benter（右）憑藉「賭馬方程式」智取各地馬場逾10億美元獎金。（圖片）

為踏職業賭徒路放棄入大學

現年61歲的Bill Benter生於美國匹茲堡，他按受《彭博》專訪時透露，原來於大學修讀物理系。1979年，即他22歲那年，他受到數學學者Edward Thorp的著作《Beat the Dealer》影響，開始於賭城拉斯維加斯賭錢，主要賭撲克牌為主。Benter的賭本來自於便利店7-11打工的薪金，當時每小時只有3美金，一日最多賺40美元。年紀雖輕，但憑著研究或然率（probability theory），贏得少許獎金。

翌年Bill Benter轉到麥當勞做清潔工，認識了拉斯維加斯一隊來自澳洲、專門玩樂21點的隊伍( card-counting team )，他就加入隊伍，於6個星期內在21點賭枱上贏得8萬美元，更因此毅然放棄入讀大學，成為職業賭徒。

不過他與隊友贏得太多，被賭場保安盤問及趕走，他稱因而被列入賭場之間流傳的黑名單，不得不得離開拉斯維加斯，結束賭場生涯，進而轉戰香港賽馬會。

馬會電話「問候」 開通電腦投注

1984年， Benter留意到香港賽馬會經營亞洲最大型的賽馬賭博，他開始醉心研究。由於香港的賽馬模式使用派利分成法（parimutuel），即馬會於總投注額中抽佣17%作成本及慈善用途，其餘用作派彩，與拉斯維加斯體育博彩賠率不同。 Benter積極研究相關數據，並自學高級統計，將馬會逾千場賽馬結果輸入電腦。翌年，他帶着3部大型IBM電腦到港。

1989年，Benter聲稱自己贏得了60萬美元。在1990至1991年，他再度贏得了約300萬美元。龐大的獎金開始引起馬會注意。1991年，馬會致電Benter，稱Benter是馬會其中一個最好的顧客，詢問他是否需要協助(You are one of our best customers. What can we do to help you?) 。Benter稱馬會並非恐嚇，只是想他增加投注額，令香港慈善機構及政府收入增加。Benter於是要求電腦投注，對方答允。Benter其後再下一城，利用概率模型（probabilistic modeling）贏取更多獎金，Benter更為此編寫代碼庫，回報持續增長。

贏近4億 馬會凍結戶口

1997年回歸前，他的團隊曾贏得5,000萬美元（3.92億港元），但由於贏錢太多，其博彩戶口被凍結，於是他暫停投注一年，逐漸低調。由於擔心得罪馬會，Benter會避免領取巨額獎金，他稱例如2001年，曾經投注三T贏得1,300萬美元，即約1.2億港元，他當時只發匿名信通知馬會自己不會領獎。

直到2007年，Benter退出香港，他表示整個團隊在全球不同馬場，累計贏得近10億美元（約78億港元），但一大部分會分紅給其他團隊及投資者，所以他絕非億萬富豪，現時與在香港認識的妻子居於匹茲堡，並有從事慈善活動。

香港馬會表示不評論。

拖地

入馬會轉個圈行返出嚟？

Ching 有門路否

就依卿家嘅意思去辦